依期一齊旺！大家唔好針！！(276)

開定先，費事等

hi

絕殺啦

夠快

補幾耐 電視唔撚講

換左c朗無咁嬲

gd

5

皇馬絕殺拜啦

+5

補5

拜絕殺拜仁啦

上個po 39頁就開定

注定出局

5.5s

拜仁ng 拜仁ng

17c

皇馬絕殺拜抽2個派100

Navas 堅

皇馬絕佢啦屌

Fat fat

我

拜絕殺未

呢場真係mvp

皇絕疲未

拜仁絕殺扮多蒙特叫

Navas咩事cls

皇今日最靚就係刷c

拜仁絕殺 我把拜仁大叫

皇絕殺

我拜

皇

拜

拜仁上呀

真，幫晒手

on9唔吹

冇黑哨贏左啦

岩岩好

4.5s gel

真

拜仁ng無啦

角大除左17.5 全部中位數都有 正

摩迪搶佢隻錶睇

ft

屌輸半

賤種蝗

on9幾次12m都唔俾

Navas救世主 咁都贏到

巴打 同晒路 4.5細
角球 15/16.5 大

2-2
有一球送既..

皇馬體力真係好癲

又黑哨又on9龍門

完

輸傻仔烏

輸自爆

皇家死賤種 好波

輸黑哨

臨尾個攻勢梅拿撻皮？

Diu豬半

好波拜仁，世界第一

最尾果球

屌, 原本1-2食全格, 世界頭5既球隊, 後場都可以派膠CLS

上盤豬半 no goal頂到換幾候底褲執番少少

篤到就係咁先

唔夠腳長 盡晒都點唔到

一開波同我同路個22波膽手足！得左啦我地

拜狗 半格CASHED 第5球無入球 CASHED

22射10中 入得2球 後防仲要垃圾 上場就拉芬拿 今場就垃圾烏

3x1 中

屌唔係第3球 自己on9 收左ng啦仆街

慣左同紐亞咁踢

黑到咁 冇計

甘保爾真係派錢波 多謝大蛇

明顯起手係非必要

皇又冠軍

聽日利 大家巴打點睇

馬騮跳呀, 垃圾黑哨

完啦
等睇決賽

我比個叻巴打你

牙朗今日真係食蕉

牙朗同巴爾真係世界級地廢 我屌

條過關得返1.5倍

回傳都接到咁 比着紐亞點會咁on9

兩場都食

我輸撚左？

心有不甘，執半格都好

上場又係輸自爆， 其實皇兩回合都踢得好廢

屌你c 朗兩回合加埋唔知有冇掂到十球波

拜仁好多過哂係都要傳中miss哂

盡哂力啦拜仁
拿華斯上哂身
拜仁啲攻勢已經做得好好

今朝講話買拜講到開波前,講到口臭, 都係好大班去買左皇

差皇馬

拜仁有紐亞洛賓是但一個都晉左

有馬字都垃圾

完場你先敢講姐

洛賓隱形過牙朗啦

死25仔沾屎

下年啲老將唔知踢唔踢到了

甘美奧-1 有個甘字好似特別勁

買咩之後

等睇決賽利爆9皇

有保定 都晉撚左啦

支持

羅馬冠軍

有咩買追數 針左

上盤有半格真係靠佢神救 條防線都係廢既， 禁區任入

同求

睇番前幾個POST , 衝動哥睇住

早場有冇水

咁夠膽
佢地對上都係全趁一粒咋喎

依排好旺

咪撚再到皇攞冠 無幾多場真係好波

猁比羅馬456

比*

聽日返工 無得跟美巴水

都有贏

羅馬專打強隊, 好似疤/皇呢D. 決賽456 皇. 講完

咁利暫時贏面係大既

高普唔係傻仔 唔死守9成晉

皇馬又踢-6 足球

所以過唔到利

場場都大波 串晒就fapfap

學生隊點睇？

agger

輸半

如果有卡華積 列貝利應該唔掂

聽日個場波睇左了, 羅馬4-0利

一定唔會守啦
你估係daddy咩高普
等睇聽晚456羅馬

4x1斷鍠？

仲未派

京阪特急巴第2關要豬半唔抵

早場山度士 有冇同好

同路

訓身羅晉啦

同對鏝個場情況一樣
不過利唔夠人腳 應該好牙煙

唉又輸

我串左皇w仲慘

實力超主隊好多
但係主隊高原3000米
地獄主場打高兩線
支持主隊

聽日有本跟美斯買馬了

晉級條飛點計 退錢？

多唔多後備啊咁

輸半買埋佢

南美波聽講好西

戒賭啦

皇馬上盤輸半， 最後另一半錢買左17.5s, 見皇馬想玩角球旗嚇撚到我。
最後都輸幾舊水水位

星星巴 早水買咩

退乜鳩
有哂結果

返去讀書啦學生哥

呢3場要晒客
信我

星星仲玩唔玩

槍

same

打去馬會就有錢攞

係度留馬會ac 會派返錢

馬會同你包剪揼 贏咗嗰個袋

第一次見過關

美巴第一次出過關？

兩隊爭出線非贏不可
我估呢場一定分勝負
高原佔地利
平手盤都唔買直屌主勝

唔係啦 之前都有

原來你買左17.5s 難怪最後比多2c thanks 星星

少有既過關飛 係咪超重心

學生隊加山度士好似抵玩d

屌半格, 得1.435, 真係拎來餵狗都唔撚夠

收到風，黃俊7w

正啊 有角大無窮人

甘美奧-1 得唔得呀

騎師王

又話只買CASH 飛

入左少少睇定啲買左皇

咁都關事 格硬左d

羊咁多 唔洗做了

搵個機會讚你

又用呢招 好彩今次16.5收左手
唔係又好似琴日俄超8.5 開8角 thx 星爺

小星星巴轉運成功拜半大 拜盤全中

再分兩注， 一注細波3 x 1, 一注山度士角大， 起身數角

尾場同路

希望唔好輸唒， 唔係日本波就冇錢賭了

同美斯巴對咗

點解貼事後飛可以無人屌

因為屌黎都哂氣 遲早就豬撚柒哂嫁啦呢啲人 lol

加密。

同曬

收到風甘美奧, 有大戶重注左

個名

我命中率好很低
跟我山埃等jump

邊到收

留意到南美波都主場雞

有美斯呢兩個字啲嘢都要加密 好似係

我知佢出左, 但唔知佢有冇聽到風姐

TG狗咪撚再SEND美斯巴D飛啦

上面做乜出戶口號碼

Rip

下次唔好出ac............

188152....

你搵自己馬會ac 博

出咗會點

你試下

出ac都幾撚癲

靚no 1881

不了

學生隊同山度士上場都大炒對家 一個就半手盤 一個仲要受讓 咁鬼既

出左會有人入錢比你

新戒賭熱線1881....

咪睇佢貼到幾多次

52...

巴打想戒賭

巴打真係好博

博盡

18

咪係

搏盡無悔

仲有29頁

今日好多on9盤

手足你條 第4球皇NG 100% 呢?

自由盃主場有加乘

Ching 戶口號碼好多2字

下次再嚟100%系列

巴打仲入唔入到個ac

上次我過左個post就無事 你買完訓就得了

18815....

幫手推下先

20677262?

唔明會有d咩問題 被hack？

純賭運

賭咁耐 第一次貼飛

你試下咪知

試一次 畢生難忘

2×3

差戶口NO. WO

7定1 兩個都似

學生隊上場先炒 何來高水平手盤

唔夠三倍都2x3

輸少當贏 今日未贏過

20611202？

似係11

發現係度貼飛好邪
貼親都唔中
唔貼就中到啪啪聲

聽日就冇事啦 咁都cut卡

我覺得2X3 冇問題WO,多數買完2X3, 會再買多2條單頭盤既飛. OR 直接2條單頭大大注既+ 1條2X1 細注

何必為鋪引鳩買呢

100%既波
利申平注2-300 今場訓晒身

唔講以為呢場波一陣先踢

2x3已經單頭左啦

Sorry 唔個規矩po 事後飛
整返張事前 訓陣再玩即場

改密碼都入得番啦 邊有人咁得閒日日撞你

除非有人keep住提

你唔明就算

唔洗咁認真真係想叫丫媽幫你落注

打1818 改

訓個教先 唔洗急

巴打瞓醒先算啦

你都買左啦 訓醒改咪得 手機都有啦

又天光 屌
等陣要present

甘

Cfu 又中晒 推到上20k

山度士角大 有冇同路

[member】好似係[/member]

得！

掛

主場都輸盤既可以去死

想重注學生隊x山度士

唔好玩啦南美主場杯

自由盃重注

見有運
但係唔會全推

有運仲唔ALLIN等咩!

山度不了 高原主場 客氣都抖唔到

講聲你知先 星爺買左
我就等8.5

無睇開自由杯
其實係咪除左巴西同阿根廷全部都話係高原主場?
我既認知高原主場仲係講緊呃鳩多爾

SKYPE 打長途電話買

厄鳩多係成個國家高原定某幾隊波

望星爺破燈
利申已買

學生隊有啲吸引，上盤回到平手仲要高水

用Puffin apps轉桌面版就手機都買到

係

有冇巴打一齊學生隊

好似得

甘美奧

學生隊落到84

外圍都跟住一齊落，狗會跟出邊姐

學生半和

賤種鍠

甘美 變一球球半

買唔買好

上得切尾班車 買完甘美奧就轉左 -1/-1.5

In 美斯巴 we trust

一間晏就馬先係皇點

夜馬？

買慢左
照屌 1.99倍

今晚先跑

梳 睇錯左

今晚騎師皇買邊個好

點先可以睇錯

楊霸天

訓醒就錢收嘅感覺真係好幸福
波特x學生 再訓過先

學生比啲力嚟

學生比人屌打 8:2

唔記得補多條2*1 6:15兩場半和

信任

學生

甘美奧快大腳抽射

甘美同學生都係 起腳射入去

1001

波特快兩黃一紅

起腳啦學生

嗌紅牌 你都幾有創意

紅咗就可以快啲456

快啲入

甘美奧入一粒比我安心訓教啦

goal

訓得

Goal???1-0

甘美奧 GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

不了得幾好

不多幾下

半主

仆街 跟大蛇對真係on9

不不不

係就入多兩粒先 3-0 穩啲

1-0

波特後衛接連出錯 甘美奧前鋒把握機會於禁區內射近柱入網
甘美奧領先1:0

爭學生妹

2-0

2:0

甘美奧 又 GOALLLLLLLLLLLLLLLL

姐係仲有三球

半主穩過台油

-1/-1.5

一合埋眼就糕 係咪唔想我訓甘美Bb

5-0 ok?

可以轉台睇學生妹

上半應該仲有粒

甘美奧球員於左路傳中，隊友在禁區內接應頂遠柱入網！
甘美奧領先2:0！

比啲信念甘美 3-0

其實見到轉到咁深 應該要轉向買大波

2.2好分好多

Btw 買漏半大

三場主 應該無走雞的了

南美主場杯

仲要睇返小組個情況

唔中返黎搵我悔氣

2-0/3-0/2-1 波蛋叫糊

2-0 3-0簡一個

本身唔係1球咩？本身都深盤喎

一個6倍 一個20倍

學生你入波未

一球球半fatfat

3-0

客走盤/追和ok?

甘美奧串左落山度士
今晚有無馬仔玩睇呢鋪

咁再轉深左嘛

同埋我睇球探 其他莊-1/1.5 落到都冇足水 馬會竟然有 應該係岩岩轉嘅關係

Gel頭去馬會入錢咪有得玩

（講笑，祝羊）

好驚半場爆我4-0 點算

佢遲過出面轉都幾多下
再加上佢唔開走地 高水氹你買都正常既

學生差你未入 快手入一粒嚟睇睇

下半場先入

呢排有D運仔
應該有一排唔洗入錢住

今朝已收早餐錢

一陣個麵叫多款料賀賀佢先

恭喜

快手3-0 開埋個大波 比我先

0830,要角大了

cashed

買唔切半和

上半場28分鐘，波特後衛接連出錯，甘美奧前鋒把握機會於禁區內射近柱入網，領先一球。僅3分鐘後，甘美奧球員於左路傳中，隊友在禁區內接應頂遠柱入網，主隊半場領先2:0。

學生哥比力

訓左個幾鐘又要起身翻工

甘美keep住
學生贏一球夠喇

山度士點睇

0830 入注9.5b 有無同路

甘美3:0

甘美goal‼️

甘美奧 GOALLLLLLLLLLLLLLL

高水大波已開出

上盤都穩
食個早餐睇山度士果場

2.5b@2.25 cashed

換邊後3分鐘，一次角球攻勢，奧美奧球員於尾柱撞入，領先3:0！

學生快入

2x1

甘美奧 入球大2.5b

學生隊 半和

Cashed

學生隊

gel

班學生 生性d ok？

有冇巴打有心水 利打羅馬

學生妹快d比人中出

山度士有無得諗

學生隊快啲開個大黎睇下

利物浦照攻的 入球大

0830想要半主 1:0

學生入波啦

尋晚拜仁唔係第3球

4-0

完全壓倒性

直線湯穿，甘美奧球員禁區內建功，錦上添花，領先四球

4-0了

正水？

從不反水

大波學生妹 不了

學生唔入 比人反屌就仆街 諗緊 jump唔jump

gchi

5-0 ....

學生入一粒得唔得

Gun

5-0 屌訓左無買

50

0830 3.5b@5 古古惑惑

主其他完場

皇家乜乜

甘分粒俾學生妹入好嗎

G chi

學生隊絕殺抽兩個含

盤路傾向細波

學生哥羊扮學生吠

屌，學生妹頂住

我而家買

學生妹羊戒睇學生妹av

呢場有冇即場角

客隊拎個和就得
有無心炒都成問題

學生隊贏 即刻call個學生妹

打和大家開心 好過斷一關啦 super

琴晚跟左你荷乙 真係唔洗諗

山度士買唔買得過

甘ft 5-0

八點半 主

我了

衝動哥

哥哥

事後飛

琴日無聽到衝動哥買果條2x1

今晚想睇衝動叔notes

人地活在當下

中午都post啦

跟左

認證

返工 今晚sd多次俾我 ok？

0830買咩

角大號

[memebr]9.5B [/member]

客輸都應該出到線？

3.5大

Yes 9分

屌 早知唔買山度士

上次山度士紅左個都贏

唔敢買 不過自由盃主埸真係幾勁

買主啦

ALL IN HOME

主場雞
頭先學生無左個12m

半場0.5/1大好似幾穩

全場0:0

43分鐘紅左 跟住都入多兩球

gun

你真係無改錯名

佢尋晚執咁多

贏錢皆因衝動起

可惜我不夠衝動

拜仁勁多後備又贏一場盤
就係咁撚邪

其實客係經已出左線
和就肯定首名
主隊今場贏一齊出線
和就下輪要作客學生隊保不敗

好刷得？

Gchi

出面轉左盤

球探 馬會

馬會無平手

和波

Same

玩角算 盤買唔落手呀

甘美奧5-0 cls

馬會有既咩 ？

客勝 大船

衝動哥好波

肯定係個大佬放假
d細唔敢亂轉盤
變咗益賭仔

原來山山度屎有即場？

睇兩分鐘 已經知道 今日無角球

主大船？

8.5 大好似唔錯

角大條船洗唔洗咁大

其實轉左平手，但馬會仲係平半，即咩意思，代表到啲咩？真心想學

1c

即刻馬會冇轉到

即刻補多個9.5s先 機會來了

你好彩 球證比少個

角大呀

讓主先係大船

感覺來了 擋唔住

係
臨訓前再補多個客勝
今朝可以食個豐富早餐

365 山度士落飛由3.2>2.4

一開波已經有1.5大買

馬會同bet365差好遠

山度士出後備

依家又4.33

教練： 呢場妹下先。

你睇錯？我睇到盤路依狗主讓客半球

成日都封

2c

無睇錯 開左5秒左右就封盤 呢家回到4.33

兩隊都邊路入wo巴打

買第一隊主了

有封錯冇放過

快刷

擋都擋唔住

睇左接近10分鐘
可以按左層樓一路買s

輕輕鬆鬆玩撚完，去入錢啦

10分鐘2c
90分鐘幾多c？

3

樓都冇得住

3c

3C

all in 羅馬冠軍

學球彩班仆街講誅誅佢 ？

返工先 陣間真係訓天橋底

your name

其實我一直都聽唔明
不過好似係關豬仔包事

誅你老
槍口對外

當埋底褲買

就好似我人生咁

沖呀沖呀

其實一直聽唔明佢地講豬仔包係點解

想關心下玩撚完手足層樓按左未？？

睇黎巴打無打牌
豬仔包係佢地鳩up

山度士應該jump得

-7c

即埸道士好冷

主NG好似幾抵買

對唔住

主隊襟砌 客隊入波

都係等神既出現啦

注
一注=一豬=一豬仔包
名詞化動詞
豬豬佢=賭賭佢

發現咗一個pattern 只要上連燈大船 必爆
獨木舟自己游 反船

隻豬仲抽埋女主持水

咁麻煩

山度入波未

原來我諗錯原意
一路都以為係誅誅佢

10.5 b 入唔入？

一個字 X？

勿追寶尾

4c

刷爆佢

小注 道士fg

又劇本波
1. 度NG @3
2. 度NG @4
3. 蒙NG @5
4. 蒙NG @8
2:2打和，串埋480倍

原來係咁

我記得一開始佢地輸家真係會直播落cable樓下間茶記買下午茶豬仔包
多數係Whitney

門都未射中過 入乜鳩

刷呀刷呀

近排講好左
之前聽佢講波真係唔知佢想表達乜鳩

好撚鍾意睇球彩
Cut左有線無得睇

樣靚波大

甘堡半大差一球

依啲咁嘅節奏，分分鐘窿窿到尾

網上直播？

以前有 有線個時都好鍾意睇

巴打認真？

角大快

還可以啦

柴月巴

有條女上黎抽下水陪你睇波要求唔洗咁高啦
球彩台特色
水野妹頭同大波Whitney樣靚聲甜算係咁了
甘泉航空

比我屌我實屌到佢反西皮

睇馬贏幾多先

大波走唔甩

襯仲係冷靜哥，買幾條早飛先啦

2.5B無乜水

一條心 撐紅軍

又無錯
有時睇tvb同mytvsuper聽萬能鍾悶到訓著
特別係0245既意甲 好似講鬼故咁

死啦 道士比人屌打緊

買左大波表示玩撚完

發緊力啦 開頭就係

呢場完全無偏向
唯一覺唔會既係羅馬出線
英超防線唔會比迪斯哥屈到啦

半大

屌 俾我和波收半格算

撕飛
最多一粒

波都未射過

山度士係咁落飛

利入硬決賽 推高歐聯人氣同娛樂性
用熱血打敗皇馬奪冠 煲大英超
諗下d收益都fat fat

1/1.5b 有2倍即屌

不如入一先球先

C

召喚連 c 雅

仲想收平格？

角呢

咁都唔入

屌，主隊臨門飛機

屌你老味一碼飛機

same same!!!!

以為入硬

我個半主呀仆街仔

諗住轟落去

有了 你轟先

CCCCCCCCCCCCC

上半整一粒先啦

服了

你當我利係疤狗有契爺睇住咩
西超財雄勢大
fsg美國佬冇人事關係
點同人鬥 洗乜益你

5cccc

依家收緊幾錢
中左5關

叫哂糊

55555555

2600倍

主隊屌打 今鋪穩了

條友有冇6皮

咩過關

有

68000

中左和味

可惜最後1-0

入球未

追唔追角好？

和和gel

和和cashed
成班妹下妹下

而家都收緊萬幾蚊

gel爆佢

CLS

睇番賤種嗰場highlight
下半第一粒拜狗後防做乜鳩

6c

不如山度屎試下入波

角大100% gel

你個名

上次半6全9 佢地下半hea9的

痴撚線

Nur 啖口水講過

0:0

入兩球是夢嗎

有機和和

6C 上

0.5/1大

Jump

巴打和和叫糊，單吊和

想轟落去 LAM半格收息

開波前見0.5/1 大有1.73倍 諗住索硬

點知忙到唔記得買 好彩

睇定啲啊 ching

有無巴打有睇上場飛腳對鳥栖？
想知打成點

9:1 射

下盤係咪jump得

全北熱到咁 點買得落手

得一粒中龍

無入球成3倍

今日allin 成功丸！！！！！！！

主隊果下一碼唔入已經註定要輸

直屌客win ?

696強陣 成功丸多後備

長期失敗丸喎。。。

樓上條和和飛 又揀揀中晒 啲和嘅場次 CLS

係真男人

我諗甘堡爾 馬會都輸唔少

10c 主1-0唔該

支持你

696 喎

11c啦

9.5b 10.5b 都有貨

11.5b 12.5b 都想入啲添

今日696勁多後備

批準

696 狗也不屌

all in

甘美奧駛唔駛大炒呀， 咁撚勁嫁唒， 搞到我3x1 全細半細斷左

拜神

潘頓騎師王有2倍？

原來係你

星gor 平時買開大走去買細？

我仲有山度士9.5b, 中左都可以講呢句

多謝星哥

呢d 垃圾自由盃大買唔落手， 不過真係唔識d 隊， 估唔到甘美奧勁客隊咁撚多

All in 啦 一望就知大

有無山度士同路

拜仁半格cashed 琴晚好多大戶皇馬的

馬會冇開挪盃？正氣洛辛堡 打挪丙

馬會淆底？

幫我叫下呀

入兩球得唔得呀

同林巴作對冇好結果

唔得
兩隊垃圾

有4球派200

買完訓左
無睇到林巴出水

有盤唔買咁貪

支持你，但主入第一球先

3串1半和

7c

晨早樓樓整場00即場真係

發覺d 挪盃場場大炒， 開入球5.5 中位都可以買大

不過馬會唔會敢開

11.5s好似幾好買

主屌得好勁

啲角檔都檔唔住

單邊屌

山度士有冇機會

和波夠啦

馬會其實都係艇仔
歐洲2-3線d波假到仆街
開左爆廠都似

無波入剩刷牙

呢場外國莊收晒風
係馬會咁Kai學人睇往積

角

主入未

見咁多人買客等我幫大家燈一燈主隊

姐係買咩

會中

絕對無
比人禁屌到仆街

山度士0射門係咩玩法

大啦梗係
gel 緊頭啦

Goal?

10

1:0

黎多球

1 0

主能夠主能夠

一想買就入

山道士dllm

大船山度士

我都係

山度士屌你老母 完全唔撚攻

巴打gel定先都得

1.77個陣買左主隊入波
升水升到仆街

和和過關個個

刷角個隊入波 角大玩完

角會唔會開唔到9B

客隊呢喺後場等俾人入

入左粒冇左5皮

竟然一買就1：0

買咗主ng 收錢

2.28 ng

主能夠

想買角細

唔比1:1咩

主隊專心刷角得啦

主可以買ng了

不了 下次先

等8.5就買B

半6全7

1:1 la

刷角

山度士根本幾班波 完全唔撚去

入左波仲刷？

得既
希望佢中

唔好呀，到客隊刷角喇

係時候劇本到

唔撚係呀

要角

主fg cashed

馬會唔開下一球入球？

開左了

開左了2.43 ng

追主？

劇情需要呀

角大已死

8c

C呢 比多3c 啦

比多2c

靚反手

入多球

客隊爛泥？

開多兩球啦

全世界買角大

下一球：山度士

山度屎洗唔洗贏先出線？

見佢入波真係諗住死 點知山度士黎返粒 10.5b

主盤補埋個和 不敗了

2C2C

唔係9分已經首名咩？

睇黎山度會有粒喎

9C

9c

輸都首名

根本想和

應該有

買多注主ng

南美波全部有晒劇本

早晨日巴

山度反吸35倍落到19

呢場應該1:1和啦

下 咁點解要贏。。

又黎

大家一場同台手足，打和人哋收6皮嘢，不如你放棄俾佢中，叫佢派你大家super

1:2就最好啦

山度最後15分鐘好勁 希望頂到

贏或和下場踢唔踢都首名 輸左就下場要贏

無入球啦，咁都唔識買唔好賭波

屌你老味拜狗個龍，第三球咁樣比佢水尻左

邊個買左6皮

4x26和-和

我地架半大號又可以啟航了

馬兄有補主既應該 放手

佢買260姐，中晒收6皮

CCCCCCCC

不了2-0先批準

旺旺地d半大今日

希望佢中啦

最好快啲同我入多球

G 持主隊ng

11.5b 有啲吸引

9c 比多粒

今日半大日

咁希望佢中啦
我千幾蚊好閒
佢六皮咁多 祝贏

比多c

叫佢派500俾你 你幫手叫

自己買1k上盤，不了

咁又唔駛咁乞衣

Gchi 10C

山度士尻斬 和和睇怕都冇啦

林巴上盤？

OK GOGOGO

睇最後15分鐘啦

比多C啦屌你老母

11.5b有冇得諗？

山度士絕殺王

好

11.5b 高水

客ng

得個諗字

利申少量入左

On9
中左收幾千
和左收得500
自己冇冇買幫嗌都算
買左對家都要幫大注嗌？